屌,大家仲記唔記得罷買士多Ztore

網購商店Ztore士多的其中一位創辦人、中山政協委員凌俊傑（Clarence Ling）周三晚在facebook發文支持《逃犯條例》，指「修例，其實係冇問題嘅」，又希望大家不只專注於國家負面事情，「國家好嘅嘢亦多睇睇」。其後數千名網民及顧客在Ztore的facebook專頁留言鬧爆，揚言罷買，讚好人數急挫逾3萬。
話說有超可靠消息人士表示，士多Ztore老闆好威咁同啲朋友講佢地生意已經回復正常，啲香港人已經唔記得左之前杯葛佢地喎
屌，大家爭氣d得唔得

香港人不嬲都冇骨氣㗎啦

已經無再買過了

繼續宣傳罷買
向外散播佢嘅言論係跌落地拿返咋沙
同人講「唔通佢話哩幾個月蝕到入肉咩，咁咪好無面？」
就算佢真係銷量回復到都好
輸人唔好輸陣
利申：無買過，所以無得罷買⋯

之前有買，佢表態左之後無再買

hktv呢排又唔送村屋要去地鐵站拎

垃圾
重來冇幫襯過
一向都用hktvmall

罷買

推，之前會經士多買社企產品同手工皂，自從知道佢地紅底之後就無再幫襯，直接向小店同社企購買。

冇再幫襯佢

冇再幫襯 寧願自己拎野飲拎到仆街

冇買過所以唔駛罷賣

自膠*
係罷買

推

凌屋企好有錢，住山頂加XX道，老豆係小型發展商，起單幢樓同收購舊唐樓，收租，區區士多生意多少對佢無影響 天真！

有無影響都要做，幫襯政協你食得落乜，對得住各位手足，特別被捕被凌辱受傷死亡嘅手足

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

屌仲幫襯佢個班垃圾既老母

冇買好耐啦

香港人拎d骨氣出嚟好唔好?
利申:無再買3個月了

屌 香港人唔好咁善忘呀!!

不嬲無買

因為從來冇幫襯既人都好撚多, 好難話抵制

唱歌搞大台

重來冇買過

罷左十世

事件後無買過

一直都冇買過

下，香港人咁冇骨氣都有既

一向無買, 垃圾

照收士多皮

PISH

Push

好彩你提一提

唔通同全世界講
士多無生意 香港人幫襯曬HKTV Mall 咩
大陸人蝕到仆街都話生意小賺 打個和都叫大賺架啦
HKTV 就真係爆生意啦

條on9 露底之後已轉hktvmall。

Wiki 生意好咗咁多絕對係ztore 啲客過檔啦，啲單唔會突然喺石頭爆出嚟𠺝

長罷才會有效果

識佢？有無多啲嘢爆？

push